以前明珠台禮拜六八點有套黑鬼處景劇

有冇Ching記得叫咩名，想睇返

Everyboady hates Chris?

屌係呀
多謝你巴打

最記得佢老豆 勁大隻

全部都得英文字幕，逼住學英文

入黎想答 點知已經有人答左
我以前都有睇

明珠譯做阿傑出少年

多謝巴打

呢套野好高質

高質呀呢套野

明豬台個陣都唔知有冇播最後一輯

呢套個男主角響THE WALKING DEAD無乜表現就死左

就係呢套劇開始知Terry Crews係邊個

想睇佢可以去追埋brooklyn 99

以前真係會追

Brooklyn 99